有冇人睇左runningman最新果集

光洙神級綜藝表演由頭柒到尾
由前面比人質疑開始就崩潰左真係好好笑
但又好緊張精彩 後面在石

今集係最高汁之一

似係set好左黎造在石boss

樓主神級死全家表演由頭柒到尾
真係好好笑
好緊張精彩